每天起床照鏡時，鏡中的是真正的自己，還是金錢/書本的奴隸呢？ 思考題

老實講，小弟自問自己係金錢嘅奴隸，皆因日日都要番工，番工都係為錢，就連放假都會因為冇番工而感到可惜，同埋會同自己講：「放一放假又冇咗一日糧」。我嘅人生已經慢慢被金錢蠶食，買樓、養父母等樣樣都喺錢，唉～

選項原意純粹用作參考姐，問得唔夠好抱歉